天堂2玩後感討論

滿心歡喜down game
跟朋友入亞丁愛神
千鳩幾個人排隊淨係入game
出一出app,Lag 一 Lag 又要重新排隊尾
過左半個鐘 我愈排愈後
我想打機姐
入都入唔到
邊能到有玩後感
我只有排後感

同巴打同Ser
身同感受啊...

錯標題 重開post啦

其實同大陸vip auto game一樣
完全無天堂2既打擊感
以前由打隻孤狗...到上靈魂彈都係下下到肉
家下做乜撚野姐

講真我唔想打狐, 拿拿臨自動升到咁上下晚晚吹雞

Agger 不過我考慮轉ser

我都想轉 亞丁勝利on99等勁耐好無癮

亞丁勝利慘過狗
2千幾都試過
索性朝早先入

解決方法轉ser

呢類game既性質都係一樣
副本：打塔 pvp 金錢副本 經驗副本

重課金GAME

玩左5分鐘Del左垃圾

掛羊頭賣狗肉

多得依家玩緊果班人

搞到出極既手機game都係依d無腦auto垃圾game

依隻game唔洗課金ga

你玩玩下就會發覺課金係無X用

同三國無雙一樣,
天堂2都可以自己由A武合上SR武

37掛到2047都升唔到

A合上SR
唔課金1個月都唔知合唔合到上SR

用肝去換

課金無x用都講得出....
最多係話時間可以換金錢者

仆街咁如果人地又有時間又有金錢點算